長頭髮嘅男 染髮係計男士染髮定女士染髮？？？？？？？？？？？？？

好奇一問

下
係講緊幫你染髮嘅染髮師男定女喎

真 之前我去染 係個男嘅染髮師幫我染 都係計男士染髮

利申 長髮絲

會唔會係你似男人

我真係男人 係有好長髮絲嘅男人